宜家啲大學生真係不撚知所謂！！

最撚憎人講粗口、無教養

我交咁多稅比你地班打壞學生、讀屎片㗎？屌你老母！

以上係中年人的心聲

係

唔好扮假膠啦

交幾撚多稅啊?睇過

最撚鐘意人講粗口

高官僭建

廢老：人地係官關你咩事

相同既說話可以套用係警察